入黎一齊分享下你幻想中既未來會係點

相信大家由細到大都對自己既未來好多幻想
例如職業 生活
大家既然入咗黎
不如分享下你細個/而家幻想未來既自己
會變成點/會做緊咩
以後再返黎/而家 睇下你有冇成為你幻想中既人
p.s.純粹訓唔著 攤係床度就容易幻想未來

想知道大家幻想過既未來會係點

例如我:
幻想過同中學開始既男朋友
同一間大學 同一科 然後同一個地方返工 會結婚 日日見
生一個小朋友 不論男女連名都諗好
放工可以拖住手周圍去 即使結咗婚仍然好似熱戀期咁
到七老八十仲可以sweet住過落去 你笑下我 我玩下你咁

現實：真係同一間大學同一科啊 不過冇然後了
幻想與現實總是有點落差

up

善